法國La Vie en rose可能係近代最屈機嘅歌

無論係歌詞定係編曲都屌打呢一百年内嘅所有歌

爛啦傻閪

比clc唱既就系

hi牙笠

關CLC咩事😅

笠你老味

愛滋瘟偷歌呀dllm

笠水狗

又關IZONE咩事。。。

老婆：牙權
女朋友： 牙瑛
sp:牙宮
工人：膠真

第一次有人法國係用岩

平生第一次覺得cube做啱嘅嘢
就係賣首歌畀izone
唔洗畀clc晒咗首神曲

笠清仲有面上嚟

你肯定？

樓主講緊呢首

笑死

真正嘅法國la vie en rose

自從冇得睇MOMOLAND
除左躝啦冇第2句

我有去睇

冇圖你話你隻狗有去都得啦

我真係帶左隻🐕去睇

咁都有得笑